連續兩次唔理想既戀愛

好撚攰 我好偏執 感情潔癖有無得醫

條女唔係處？

咩事

咩係感情潔癖？解釋下